1million最正嘅係sori同junsun yoo

無其他

my creys

MayJ 笑的好甜

may j= rubbish 少女時代